扮港獨的𠝹票撚，同我死開

股壇名人David webb的資料

烏溪沙蔡某人的資料

曾任以下中資出巿代表
交銀國際

博時基金 (中資)

招銀國際

德健資產(擬似空殼公司)

西證國際(2014年被上海西南證券收購)